港交所控支那律師違反保密責任 披露前海 Project Marvel 內容

港交所控支那律師違反保密責任
建立時間 (HKT): 0521 14:27

港交所日前入稟高院控告支那律師，指他前年向港交所及北京外企人力資源服務有限公司提供服務時取得機密資訊，但事後違反保密及忠誠等責任，故港交所要求法庭下令禁止支那律師使用或披露相關資料，並交出所有相關文件，以及要求被告交代並交出從中所獲利益。

被告為支那律師石懷方，原告港交所透露，石於前年4月25日至2017年3月23日向原告及北京外企人力資源服務有限公司提供服務時取得機密資訊，包括由原告向被告提供、有關計劃在前海深港現代服務業合作區發展商品交易平台(Project Marvel)的未公開文件與資料，以及其他外聘律師的法律意見。

Project DC 呢